廢青叫春台

入黎叫春啦

春天很潮濕

春啊！！！！！！！！！！！！！！！

乾到仆街喎清

我清你老母呀

屌你老母

春啦

好攰

點解好攰

屌你老母點解我係香港人!!!!!!!!!!!!